BREAKING：歐盟議會的人權報告剛剛通過496-113

Solomon Yue 有好消息同手足們分享!!! 就係歐盟版嘅 Magnitsky Human Rights Act 已經通過咗!!!
CEO Hermitage Capital, Head of Global Magnitsky Justice campaign, and Author of Red Notice:
BREAKING: EU Parliament’s Human Rights report just passed 496-113 reiterating parliament’s demand for “a global EU ‘Magnitsky List’, allowing for targeted sanctions against individuals complicit in serious human rights violations”

係時候 RT + Like + Comment!!!

push

推

P

但係會唔會制裁Gang of six先

問題係點用

今日澳洲單嘢得400個人re twit 你班仆街仲唔開twitter 第日等入集中營嗎

done

twitter

針對香港？

歐盟版Magnitsky Human Rights Act係針對全球, 當然包括香港

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

We have prepared a long sanction list to EU

立左法
但要有名單先得

問題係佢執唔執行
好似美帝咁唔撚用當手牌就仆街

好過無

議會通過左要求EU執行咋

主導權始終響歐盟委員會同理事會型首腦

唔用有撚用咩

份報告係2018年，冇提香港。

通過 唔該即刻制裁
唔好等好無？
再等 等到電槍射爆我個頭啦

都仲有113個接受暴政利益嘅傀儡。

push，popo go bay area

已經死左好多人
既然大家價值觀相同
點解唔快啲做野

有放 link

搜集港共狗官同黑警罪證，制裁班仆街